有冇人spotify啲歌名變哂蝗拼同殘體

粵語殘片變咗蝗語殘體

等陣，定係粵拼黎

普通話拼音嚟

我都係

Yuet Yu Chaan Pin

我有

有，變左蝗拼搞到啲歌名睇唔明

你開左vpn?

投訴spotify！協助獨裁政府進行種族清洗！

喺fb問咗 update喎

Moov都有同樣問題

ad block黎

波ho ball

好似變咗拼音有一排，搞到我想cut咗個spotify去